Luke de Pulford : 香港人需要返回Twitter

簡單嚟講，佢話Twitter線對BN(O)的政策有作用，即係Twitter線對"國際線"有一定作用，盡管佢唔係一個好的平台

Twitter違反言論自由就一定，但對於香港人嚟講係暫時好重要的民間國際連接的橋樑
當然如果真心係接受唔到我都尊重大家的睇法

點解仲有Twitter戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

本日推薦可以推下同回覆下發表自己意見
洗腦教育

傑斯被捕

胡戰狼又上身

支共滲透全地球

無離開過
Push

好多人的確係走咗
因為前排封殺Trump封到痴撚咗線

有冇諗過伙準備緊移民
廢事晒時間喺twitter

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

————————————

新年市集暫時整合，有興趣可以去下面個POST睇睇

旺角，天水圍，荔枝角，銅鑼灣，淺水灣，大欖，將軍澳

push

推

每個人有自己的選擇，我又唔會迫人做
你覺得有用咪做，無用咪放棄

移民都係個人選擇，我唔反同時唔會叫人走

照推lo
因為都仲有好多人喺twitter行動

咁唔差在返回議會同區議會

yep push ar

仲用支tter, 條友訓咗幾多？搵人教下佢用mewe啦

其實依家大部分香港人都已經放棄/半放棄咗

身邊有朋友都係因為咁唔再用twitter fb

rt又冇再做
派嬲又冇做

Pish

pushhh

我自己私人帳都棄咗，不過社運帳就仲有運作

可能係嘅 不過我日日做Twitter tasks, 再將 Twitter 嘢擺上 reddit

外國嘅 conservatives 似乎對中共嘅恐怖本質比較清楚，宣傳重點要擺喺左膠大愛膠globalist 膠道

tui ah diu

全部外國政要主要都係twitter
佢地唔轉你有得選擇咩

MeWe就日常自己用啦

我都係 個個用 mewe 圍爐算數

唔否認的，但同時都仲有人堅持
文宣都有人繼續出，係睇去到幾遠

Push

twitter 狗，我見一個block一個

一齊返Twitter

就係因為twitter睇死班人 唔敢走先玩到咁寸，美國總統都好似毒撚咁玩都得，大佬當初就係咁先要發起轉場走人去mewe, 而家又話含淚用返twitter, mewe圍爐用，咁不如當初直接奶twitter算啦，反正都由得twitter越玩越寸都係含淚用

條友五毛嚟

有部分人無走過，一直等緊大家

我都係
除左rt派嬲已經冇其他用

Twitter都懶 又真係有啲離譜

可以慢慢叫大家留返個acc去做嘢

大家用多d Twitter

256246 空ac

block

好耐無tweet

同意。被滅聲同自我噤聲係兩回事。

不了 twitter=左膠集中地

最撚國際化係twitter
唔用正傻仔
用到佢ban你為止

對付五毛嘅方法唔係轉場

推 中間離開咗陣 已經重返戰線

其實圍爐多

推 堅持

tui

Ok

ban 侵嗰陣嬲到del 左account

pish

比twitter封左

mewe真係變成自己圍爐喎

RTed

Pushpushpushpushpush

比五毛進佔，自己聲音越來越細，國際能力度越來越少。要記住用twitter只係手段。

多謝巴打堅持

PUSH

twitterrrrr

第169日 ｜美議員斥新教育指引如政治宣傳

我係Twitter 搬運工，過嚟Retweet 喇

一個鬼佬鳩講一句，cctoy就即劇刻衝番去用奶共twitter，畀啲骨氣啦

我都係

Pushh

仲用緊for睇porn同支那好治療圖

一齊做

香港人需要返回LegCo

Cctai 身為香港人既民選代議士冇做逃兵

你講緊熱狗呀 好撚好笑喎走去做建制喎

熱狗鳩坐真有用

放棄同放棄係人嘅自由
支持同唔支持政府都係人自由
要學到尊重自由

Done

推，無理由唔做

笑撚咗 用打壓言論自由既工具去宣揚民主自由

最近好似少左好多人做任...但係我地會堅持落去
樓主加油

上少d連登 上多DTwitter Twitter都可以睇新聞架

無停過左.... 但近期的確落小左HASTAGE...

因為好難乜野都拉落 #standwithHongKong 之類

講真依家光復左美國先比較重要
重用Twitter 其實都幾犯賤
尤其共和黨人
應該叫醒佢地
唔好依賴單一social media

侵收左皮
仲打咩國際線
話我係放負撚都係咁講

日日上

Anger

Twitter真係好少香港人

已經刪咗account，因為不滿佢言論審查

Luke 香港等你再來

Push sin

自己唔識來連登

再pish

up

呢條線，一定支持

pushh

我呢個廢老要臨老學外語，期望將來可以發文

屌班支那狗屌到俾Twitter ban左兩個ac.無得再玩

推推推推推

收皮喇
用Twitter同用微博有分別咩？

我唔知係咪因為淨rt冇內容所以比人ban咗